Ps4 Pro Club (新)

隊名：Once For Twice
歡迎加入
新開
Telegram:MoMo100marks
定時有波踢

之前有玩開較佳

會開咪

留名幫推

PSN: Alcacer0919

推下先
如果踢完覺得合適既
我哋有gp 可以加入

Psn: wongkeung0301

利申阿妓

而家有玩緊？

通常十一點開波

Tonight can I join ?

無人

錯post sor

前鋒join ok?

可以既
但有陣可能會無位踢wo
因為都收左人

仲收唔收人

廢西龍踢唔踢得